做好心理準備未？

純粹統計一下，你做好心理準備上前線未(唔係行行企企)？

做好：正評
未有：負評

推

準備輸多次

聽講上次有好多人仲係後面企係度睇

我覺得需要一個領袖點都好過盲衝衝咁樣囉

老老實實，唔好聽在場啲阿姑盲點
成堆乜柒野都無得個普通口罩嘅群眾絕對會頂撚死前線

你都冇錯，不過個個都冇勇氣即使有領袖都只係得少數人會跟

P

明白，想統計埋後面d人有冇心理準備，唔排除有人後面進攻

就算和理非打氣做啦啦隊食花生都好
唔好迫到死哂
催淚彈一黎點都會散
中信條片幾恐怖大家都知
好彩叫咳到仆街
你後面走唔到，前面退唔切一樣出事
唔好彩就人踩人冚家鏟

但如果有準備應該唔係散，係解決粒彈，所以統計下如果黎多次個情況會點，係咪都會散晒or人踩人

依家布袋彈橡膠彈
點都係be water

推，我諗應該有好多人連拎起雞蛋既勇氣都冇

準備好
唔上前線我冇面祭奠烈士英魂

市民唔好好似D官咁割蓆, 我地唔係打份工, 而係守護生活, 冇得一句唔撈走咗去的, 輸就是輸掉生活, 而嬴其實係冇野嬴的, 因為是守護

其實我有一個有點幼稚嘅概念好易明但又唔知點分享

就是我們在MMO中學到的其實可以應用，知自己是咩CLASS,冇大台公會，但一上場你就好清楚自己應該企咩位，走咩位，呢類知識其實好多80後都自然會有

推，多人但咩都唔敢做同少人咩都敢做都差好遠